中國P牌律師。 遺言

唔好呢d先叫中國人。

好好學下人

明架啦
唔好攞命搏呀
希望佢冇事

點解仲要返中國咁傻

仆街 佢知道既野多過好多港豬

詞條清晰 邏輯快狠準
希望安好 同敬

Respect

睇完之後喊咗，完全感受到佢嘅道別

respect ,good luck bro

真正中國人！

永別了

佢講得好

要整多啲簡體字反攻大陸

對大陸人友善啲

一路好走啦同志

唉

salute

呢d先愛國d係外國仲叫香港人漢奸既人情可以堪？

希望佢無事

Salute

佢真係以為上去say個sorry就冇事....
太天真

當中華兒女 不做馬列子孫

好人一生平安
但中共呢個鬼政權就係容不下一個好人

Salute
818喺維園聽到佢係中國既律師真係呆左竟然咁夠薑黎仲要上台講野 仲諗佢係咪想冇命返去

佢唔番係連身邊家人 同事 朋友都有機會出事呀
大陸對呢啲資料掌握度有幾高大家都心中有數啦

真心。愛國

用生命追求真理

真。律師，respect

睇到好嬲好傷心
一個來自地獄鬼國嘅人都可以高風險咁靠住良知做野
香港反而一堆人個良知唔知去咗邊到
希望佢返到去可以負碌冇事

唔好反內地啦
香港可以收留你架

佢講咗啦佢呢啲先係真愛國
明知有問題但唔係逃避, 基本上同而家抗爭緊嘅香港人分享緊同一種情感

仆街 申請政治庇護啦

返到去唔比人「被自殺」

都起碼要坐5碌以上 仲要日日打 啪慒仔針

這位同志好清楚發生緊乜野事，番到大陸真係

花式自殺

呢個指鹿為馬的世界，仲有良心中國人太不容易了⋯只能祝福了⋯⋯⋯

呢d係真係為左令世界進步，想追求真相既人。果班自稱愛國撚收皮啦

清晰過好多香港人
律師祝你平安

佢一口氣提出好多問題，好到位，清晰

唔好有事呀

如果中國個個都好似佢咁
統治世界都重得
RIP

清楚過好多香港人，特別係藍絲廢老，如果個個中國人都係咁既質素可能冇咩人反中

RIP

遺言

短短四分鐘，佢已經講中幾個社會問題...

有線中國組有訪問佢

我肯定
1989年嗰批
一定唔係追求民主嘅最後一代中國人

如果反送中嘅第一集係香港
第二集係國際
第三集希望就係中國

佢無翻過牆但諗野咁清醒獨到？

中國容唔落清醒既人

睇返64中國點對愛國同胞

返去真係受死

真正中國人!!!!

64班人就有，可惜死撚晒
正氣既人有樣睇

好癲！希望無番去

佢以為上去交代清楚 道個歉就無事
真係玩完

真正愛國的中國人丫

希望可以見到佢再報平安

我唔想再推啦
真係會推到佢死架

學下人、真心愛國

唉……

佢真心想中國進步

真係遺言
但佢講咁多社會問題，一個幾日嘅trip想搞清真係有d天真

好人一生平安

大陸封鎖消息咁勁
佢一定唔知中國有幾兇殘

希望佢吉人天相有啲關係可以幫到佢
無左律師牌就算 留得青山在

人地想用行動去證明

唔好返中國

做得律師，應該有家底大陸人
出過國見識都唔奇
仲有大把大陸人閂埋屋企門先講政治同真想法
你估上一輩經歷過文革個啲人會無怨言咩

呢啲先有資格叫愛國撚

學乜撚愛國 我唔撚係中國人
只係欣賞佢追求真相

You have my respect

用生命喚醒生命
敬佩

唉，係鄰國真係無乜幾個有良知又肯出聲嘅人
希望佢無事

到底佢返到鬼國之後會遇到點樣既不幸

希望您無事

係依幾個月先開洗腦機器開得咁行啫
六月仲死封鎖消息唔俾大陸人知
到七月紙包唔住火, 就抹黑示威者係暴徒
一面倒宣傳示威者打警察, 爆立法會, 同班on9 藍絲訪問, 最近環時記者先做完人民英雄(但身份曝光又笠返水), 依家吹緊818 和平示威同暴力割蓆, 而事實係我們核爆都不割.

中國係佢既國家
正如香港係我地國家一樣

其實好想俾大陸人睇返佢地自己牆內被封鎖嘅新聞
反攻大陸文宣呢個方向有無得諗

好人一生平安，

再見，手足 希望仲可以見到你

希望佢冇事

真中國人

真 中國人

唉 有冇人可以同到佢保持聯絡
我覺得佢返到去死硬

勇士

612 721 811

雖然唔明白中國有咩值得愛
但佩服同欣賞佢真愛國精神
如果佢係香港人相信佢都會咁愛香港

唔係風險啦 係死硬

返去做乜，你返去死梗架

勇者

說話清晰有條理，
邏輯強，用字精準，
評論客觀公正，
真係一個人材，
可惜係大陸只會浪費左佢，
希望佢番去冇事啦

做咩要返去咁傻呀

佢微博咁多followers應該唔敢做佢住

個個中國人咁樣 中央冇咗啦

咁有腦既中國人，99%會搞到變智障之後消失於世

佢留喺香港啦
呢啲先係優才呀屌 對香港議題仲熟悉過大部分人

佢究竟知唔知佢返左去會遇到咩可能性
我一路睇佢想研究咩題目，一路愈睇愈眼濕心慌
就算佢乜都未調查到，佢諗到呢啲問題係蝗國就已經係死罪
以前我好想大陸人快啲醒，快啲出黎屌
但依家我寧願佢呢個心水清嘅人，留得青山先，咁樣冇左條命，太慘太唔抵
佢咁真摯嘅笑容

下，上台講野，有冇片

仆街啦，醒左的人入matrix要被消滅

點解咁勇
留住條命嘛

SALUTE.
FAREWELL.

開始做國內文宣

有線個採訪有一段

respect

笑住口咁錄，但可能佢心裡面都知道自己死梗，佢只係有家人同事俾人做人質所以不得不回國

希望你平安
相由心生

唔好呀

佢返到去死硬，肯定唔係監就被自殺

佢翻到去可能會成為第七個烈士。。。
第一個被殺烈士。。。

多謝你

Rip

但我唔會認同佢講既同一個中國
關我屁事

早幾日叫人留意冇人留意

當一個人說了實話成為英雄
代表整個社會都在說謊

唔好! 唔值得! 有心! 我地收到, 快D去安全嘅地方!

中國唔配有知識人士

其實佢個笑去到最後係有種無奈同慘烈嘅感覺

R. I. P

佢仲有良知過我老豆老母……

有冇人可以follow住佢動向

佢好清楚中共唔等於中國
我相信佢愛中國，唔係愛中共
Respect

係咪同一個人？

點解你要返去 傻左咩

如果13億人入面有2億人係好似佢咁（真係唔洗多，2億都可以令中國進步好多），我諗好多人都唔會介意認做中國人
偏偏支共就係咁on9 就算真係有呢啲人都好快比支共逼害

救人
做文宣去國內引起注意
D人自然會睇佢做咩

釋放陳秋實律師
唔想有第7個

無左律師牌算好小事
返到上去唔係扣留幾日咁簡單
分分鐘告你煽動顛覆國家政權
所有親人一世被軟禁
我寧願佢匿名講出黎
咁公開仲開埋樣十條命都唔夠死

正如我地愛香港，唔代表愛港共政權一樣....

明理的中國人，祝平安

點解每日150個唔係呢啲質素

真...
話要番去比個交代家人同老細
又話唔想累到其他人
唉...勇士

點解佢仲要翻大陸

好人一世平安😭

佢由一無所知，用三日將所有事明白晒
雖然我屌支那人，但佢真喺似64最後個班中國人，喺真正的中國人

每日落一個呢啲黎咪好囉

痴撚線，比好多香港人更了解香港問題
又客觀

中國就係缺少呢啲人才

真
希望佢吉人天相

唉，死硬

佢屋企朋友同事都係中國。。。。。。

佢最後個個樣笑到帶悲

點解我冇呢個icon

唔認同佢講D咩同一個中國
但絕對respect佢落黎了解落黎尋找真相

rip

如果中國係呢種人掌權 可能我地真係會認自己中國人 可惜犬儒主義下 只有狗先可以上位 咩為才是用真係無撚用 唉 一路好走 同志

下
做乜返上去

佢其實只係出席過2邊集會
但可能咁就要付出超大嘅代價
這就是中國...
不過好respect 佢
好清楚香港的問題
但就係佢太清醒
中國最怕依種人

仆街啦 死撚緊啦

都可能有d官會保得住佢既

他們在玩命中
我們的付出比他們少

唉......估到佢一落機就俾人塔走

RIP......

佢嘅罪行係知道得太多了

救命...

勇武到仆街

仆街支共一定捉左佢屋企人逼佢返來

痴撚線
講緊3年既律師證都覺得唔值
咁你幾十年來既努力呢？
之後嗰幾十年既未來呢？

佢先黎左香港一段咁短既時間
可能佢唔知中共幾咁邪惡 殘暴
我諗佢返到去之後承受既一定遠超佢既想像
可能佢以為只係無得做律師咁簡單
但事實係
就算佢好彩留得住條命都比人困返幾十年

r.i.p.

知得太多。。。

中國人呀呢啲先係
唔係中国人

如果全中國嘅人都咁諗 一早就超英趕美

借位推Post

821 8pm
「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

出左黎就唔好返上去,
唔好重覆六七十年前中國知識份子犯過既致命錯誤好嘛

真心佩服

唔好查喇，再查就.....

好撚型

好過班護旗手多多聲

佢用三日時間去了解到既事比好多香港人都多
可惜呢種人注定要係中共治成殘缺、囚徒、死人

似係唔返去所有身邊人會仆街

唉，仆硬街

真係敬佩佢希望佢冇事 日後中可以落黎香港了解更多

自古以來忠人義士都係難做
反而有良心有良知變成一種罪

呢啲應該會坐返十年八年先返佢走
佢講野又有紋有路，又咁勇，中共點會放隻獅子出去咬自己

唉 死中共真係糟蹋咗佢

返左去 9成都出唔返黎

希望可以見到有咁嘅一日

有良知係靚仔啲
個樣都唔同

勇士 難得有咁清醒嘅人，希望只係無咗個律師牌，有啲高官照得住

王全璋既影子

睇到眼濕濕 好似遺言咁

其實有一部分中國人係好有良知 知道香港人做緊啲乜 點解要抗爭

可惜嘅係佢地好多都驚被滅聲

希望你無事

又冇左一個十年

欣賞佢。真中國人。

仆街

返左去一世唔駛再出返黎

佢真係清醒 提我地focus返送中法例
係法律問題 唔係警民衝突
不愧為律師

推

一係留多陣先走啦

再見

寧願佢唔出聲默默等待時機

安心上路.jpg

千其唔好有事

呢條友都好愛國
但當年六四都係愛國運動 學生想中國進步

有冇咩方法知佢點

他得到了我既靈魂的敬重

希望佢安全

一路好走

三日根本了解唔曬香港

Respect🙌🏻😭
陳秋實律師所持的求真態度，正正是中共要扼殺的。唔知佢係天真定點，咩佢覺得唔會俾人和諧咩？
願您平安

返到中國報個平安

希望真係如佢所講最多只係冇左個律師牌
我最驚係佢唔止冇左個牌....

佢有最壞打算
但佢唔可以唔返去

中國唔需要人只需要豬

可能嗰日你喺我身邊

過後就要分隔兩個唔同世界

永別了

真愛國

靈魂上專敬

知道得太多，仲有咁多野想去查

來生見，下世醒目d安安份份做隻豬咪好囉，咁有抱負做乜，良心唔可以當飯食

最後祝願下世唔使做中國人

只能喺遠方祝福佢…

如果個個中國人都係咁就好啦，明事理親身黎求真相，希望佢番到去可以安全啦

呢啲真正中國人 愛國不愛黨 希望國家進步
衰在太天真同太清醒。。。

如果多數中國人有佢咁既素質我真係唔介意話自己係中國人但問題係呢種人真係少之又少

拿 呢啲我地咪唔介意 可以心平氣和we connect囉
但如果你下下咪7都唔知就衝出黎 話咩無左中國香港會收皮咁 屌你老母 你自己繼續單機

最後 希望陳律師你會無事。

痴撚線，點解會有咁理智，清醒既中國人

佢唔翻累死屋企人同事老闆

可唔可以多啲呢啲正常嘅中國人

冷靜得令人心痛

人格上專敬

出入平安

喊出黎

這道別講得咁輕鬆

如果大部分中國人都係咁啲質素
香港人點會唔承認係中國啲一部分呀
一諗到佢番到去10成9被消失 有d眼濕濕

祝君安好好人一世平安

一個大陸人都講得好過個班建制所謂律師/學士博士 不過佢返到去九成就會被消失 軟禁

多謝你希望你平安

係我都係第一次睇, 睇完之後你會更加發現佢真係好愛中國, 但正正係咁會累死佢

Real man

希望唔係遺言

唔好話遺言啦大佬，擔心架
希望唔會被消失，點先可以keep住知佢係咪安全

統一中國？不了
但佢都慘
同情下

仆街啦佢 就算依家冇事 過幾年都一定搵理由搞佢

唉 共狗真係好賤

大陸手足

輕描淡寫、但我覺得佢唔痛苦！！

真正既中國人
敢言 但唔值

永別了，同胞

玩完
一路好走

六四都係愛國知識分子。。。

有 其實咁樣先最有用 中共最驚就係香港向大陸輸出革命嘅資訊 唔係點解要抹黑香港反送中活動

來生不做中國人。

Push

只能夠講中國真係好難有得救,難得有呢d清醒又真心為國家好嘅人嘅下場都係會被收皮,希望佢最多都係俾人釘牌佢唔好有咩事啦

祝福

要保佢

睇完想喊

點樣先可以救到陳秋實

因為佢係真正愛國愛自己成長嘅地方
就好似梁天琦明明可以尋求外國政治庇護，佢都依然選擇留喺香港坐監
當然佢返去面對嘅係中共，後果更加不堪設想

唉…中國人唔可恨，可恨既係依個黨

好人一世平安

其實真係有一部分正常
只係del po太快睇唔到
一係驚比公安請飲茶

祝佢好運 Respect

完全係人嘅表現，個樣咁正氣，諗野咁清晰嘅大陸佬原來係存在嘅
唉唔忍心見到佢俾中共整死
佢d vlog絕對要back up

唔可以俾佢默默無聞就殞落，要國際關注先保到佢

好善良，有種64四踩單車嗰位哥哥既純真係到
感動

聽完佢講 真係好撚想喊 真真正正既愛國正直 想國家好既男子漢

我生仔要叫秋實

RESPECT

一個中國不了，但你既良知同六四班愛國知識分子一樣......希望你冇事

人地未死呀大佬

希望好人一生平安

搵到仲有段係佢參與817建制撐警集會講根本冇47萬人 同 參與818維園集會，完全冇加鹽加醋
完左818集會話要番旅舍吹乾衫褲，睇下夜晚12點警方會唔會清場
犧牲考左三年既律師牌、甚至可能性命，用自己雙眼去睇清事實既真相，真係要respect

Part 2,3

留底我個人歡迎你做香港人

呢位律司講得好 人地直頭係工作於命都唔要既鬼國 其實香港就係要更多你呢d唔要飯碗既律師 出於真心 有探究精神既大狀

如果只係同你做同胞 我做！

真勇武

佢個微博AC已經俾人del咗

終於知咩叫理解但不同意
唉

擔心

唉 呢類敢作敢為既人基本上8964殺得七七八八 宜家又少減個喇

輸出革命要繼續大搞

希望佢平安

大哥希望你看到這𥚃的留言
憑你良心 英勇行為 智慧分析
你一連串的問題 有待你下次有機會再來再去探究
那些深層次矛盾源於一國兩制下和極權共產政權的角力而產生

真的希望你可以再來

佢本身冇諗住咁快返去，只不過係佢依家如果再唔返去身邊所有人都好大鑊

Wtf，好恐怖
想知安全情況

真心係遺言，落黎參加影左咁多野已經好大獲，最後呢條片仲一次過講晒咁多大陸人唔會知嘅野，仲講到願意一個人承擔責任

做咩仲返

Bless him

大佬人地律師黎

好撚辛苦你咁喎
要你同情下

這才是專才

佢唔應該拍片
希望佢冇事

而家靚仔好多

佢唔係天真到返去交代就冇事？
但中共偏偏就係怕呢d講真話既人！要滅佢地聲，甚至消失
真心尊敬呢位律師，希望佢可以冇事 ，但睇怕冇乜可能，都應該會被消失

真真正正既炎黃子孫 你唔好有事

如果每日150個有呢個水準我唔介意佢地落黎

揾人backup晒佢啲片 plz

有風骨

呢啲就係真中國人

係中國真正愛國嘅人一係坐監一係死曬

真中國人，真愛國者... 應該申請政治庇護啊
Respect

嘩屌 backup咗未

小心安全啊

在节目中的五篇演讲作品《大东北》、《法治中国》、《男女中国》、《大国风范》、《语言的力量》得到广泛传播，网络总点击量超过1亿5千万，获得当季亚军

揾埋出嚟留底

其實有時諗 大陸背後個政權先至係最仆街
洗腦 思想控制
所以做多d 面向大陸既文宣好無
傳播下革命思想
其實佢地都係被控制既一班人黎

佢都話d大粒野同同事幫佢同求情 根本知道咩事 所以更加唔可以比大陸再入侵遲到去拍片之後番屋企都被消失成世

中國依家就係需要呢種人
可唔可以唔好再逼害真正有知識既人

真 我諗好多都係身不由己，講事實都俾人滅聲，造就咗今時今日嘅中国

呢啲先係真正中國人
我唔想佢出事

完整版
樓主好垃圾

如果個個中國人都似佢咁，以理服人，身體力行追求真相就好啦

心都酸

我真心佩服佢

心都酸埋

Repect.. 烈士..
祝早日重獲自由

Respect, hope u safe

秋實喱個名我地唔會忘記

呢個po可能係歷史上連登 講普通話最多人支持

佢連立埸都冇提。佢講既根本好多都係民生問題，但因為大量既得利益處把持搞㺯弓每件事都好政治化。全靠某啲人不停將香港撕裂到今時今日咁

真正的大中華撚
但一路好走

在共產黨邪國既國度裡
愛國的都無好下場
共產黨並唔關心中國有冇進步
佢只係關心自己坐得穩唔穩

佢仲睇得透過好多香港人 不過佢知道太多喇 返到去就gg

有線中國組有個訪問係關於佢 不妨睇下

就算你講外星話又點，有良知嘅人都要支持。

屋企人朋友係哂上面啊大佬

respect講野好有條理
呢啲先係愛國嘅舉動，唔係好似其他大陸人咁周圍鬧人。

佢留鬚好型

敬佩佢嘅勇氣
但真係唔值得
好似佢咁清醒願意接收外界資訊嘅人
大陸有幾多個

依刻唯一尊重既中國人

敬禮！

-被失蹤

內地異見人士、維權律師、人權關注者等「被失蹤」，可說已是司空見慣的事。發出與政權不同的聲音，就要有隨時「人間蒸發」的心理準備。二零一五年七月中旬的維權律師搜捕潮，短短四十八小時內有超過五十七人「被失蹤」、被傳喚等，其後受牽連人數擴大至二百多人，引發全球關注。

令港人切身感到寒意的是，香港銅鑼灣書店五名股東及職員自二零一五年十月起陸續「被失蹤」，當中李波一案更涉嫌「跨境執法」，內地執法人員強行來港擄人。港人驚覺原來香港已不再安全，隨時被以「自己的方式」失蹤。

818個日已經講咗因為講香港野
俾人del咗個微博同抖音AC

Nah
佢講到尾都係一個中國

佢冇講錯佢只係法律撚
政治佢就唔識唔會理
到最後咪又係黨話乜就乜
P牌仔 象牙塔度啱啱出世

祝佢好運嘅 吹奏就不了

喊咗 好人要一生平安呀
我會記住你個名

我都希望，唔因爲作為「中國人」（首先唔認同自己係」，而係為一個人，希望佢地能夠擺脫魔爪，追求自由民主既生命

做哋唔想累到人咋

好撚感動，佢係明知自己會有嚴重後果，都要黎香港查證一下，真漢子

秋實 呢個名會記得一世 睇到佢最後個下 好心酸

希望下世你不要做中國人

我好心酸，
秋實我愛你

最尾真係好有遺言feel⋯⋯要去送死了

多謝你希望你冇事。。。求下你冇事。。。

佢林尾係想補命 你咁都睇唔出？

好難過…

RESPECT 真正愛國既人唔係靜係識係網上屌人廢青 搞事

最後果20秒, 睇得出佢已經明白自己既下場會係點
Respect

籠子形容得太好

連稿都冇，每字每句由心而出，好高質，衷心佩服

點解佢愛國愛到咁但講既說話一啲都唔難聽

衷心希望佢無事

如果佢番到去淨係吊銷律師牌都算大命

呢啲咪係真中國人囉，南宋遺孤，買少見少架啦

輕描淡寫嘅痛苦係最痛苦

中國既未來最主要係靠呢啲人 但可惜中共最怕既就係呢啲人

其實大陸都唔少好律師有幫維權人士打官司
但基本上都冇好下場 唔係被失蹤就係判其他罪
我好佩服佢地

痴線架尊敬佢

如果每日真係咁既質素落黎香港，香港真係可以站係世界城市排名最高位。

cls最尾真係遺言咁款

痴線 簡而精咁指出晒所有問題

返到去會入洗腦營

好似唔關良知事 佢想求真

佢個微博啲留言仲精彩過我地同五毛開波

可能係 我真係都有諗過

但係要保命嘅話 不如成條唔好拍
前面講得咁應 後面講兩句一個中國救唔救得返

我傾向信佢成段片都係心底話
半遺言絕筆多啲

真係另類勇武

開頭講咗唔返連累全部人

呢樣真
Respect

岩呀 民主既地方係要容得下所以聲音
一個中國無問題 但係唔係滅晒全有對立聲音既中國

好似D維權律師咁 即刻打支傻仔針先
佢太醒control唔到

係

希望佢一切平安
呢啲真係國內嘅義士

痴線嫁 佢真係攞條命出嚟搏
係大陸 和理非都已經係罪

祝您平安！

唔好有事，歡迎佢下次嚟香港再採訪

佢係大中華膠 但求知既靈魂值得尊重

生命作賭注

但一個中國係侵略埋台灣

哩啲先係真正愛國人士
Respect 希望佢一切平安

如果中國由依班人去建立民主中國 依個地方 會唔會好美好 我地香港就唔會咁苦 其實大陸好多人都明發生緊咩事 但完全無能為力

好傻，但 Respect

在一個法治精神沒有得到彰顯的社會當中，沒有任何一個人是安全的，面對不公平，不正義，今天你沒有膽量站出來，明天你根本站不出來。

———-陳秋實@2014

思路好好

其實大陸應該有好多人想知，又無辦知我地既訴求。

點會除牌咁簡單一係比人鬥死，一係就打針打到廢

真係睇到喊

唉 唔好返中國啦....

好撚擔心佢

唔好。。。

推！
全條片睇，最尾真係遺言咁

佢後邊講到想喊

因為依個律師，開咗個weibo想多謝佢，順便睇吓真實中國人睇法

我打陳秋實，即係佢個名，的確係好少量中國人睇到佢去香港，然後被del片禁止發言嘅事

殘體注意（唔想公開勇敢嘅人嘅名所以ps咗）：

好人 多謝你

完全中point，佢喺2014年講，講中香港今時今日，撐警港豬們醒未

冇錯 佢好有勇氣 但佢支持一中原則
只能夠話佢係一個高尚嘅敵人
Respect

講真
睇條片都知
咁短時間就可以咁了解香港情況
無可能唔知自己番到去大陸會點
佢係真心愛國愛到傻撚左既真心膠

難得一見正常人，RIP...

好擔心佢安全
希望佢平安

中國人我真係好想同你地講，我唔需要你地支持我地，偏頗我地，只希望你地可唔可以睇清事實既真相，唔好歪理當真理。

希望秋實反到大陸可以繼續講故事我聽啊

痴撚線

自己的命 得自己去扛 RESPECT

香港人會記得你的

未更新？

睇到好心up 好人一生平安

致敬

真係堅感動呀
任何真正尊重自己專業既人都忍唔到中共既仆街統治

唉 真系遺言...

飯兵兵官妓都要死啦
區區一個6c仔
祝佢平安可以安然無恙

大家可唔可以了佢一個心願 查曬佢講既社會問題 從而有助向中國輸出革命

如果佢係香港生世咁嘅性格應該係勇武派

不過返到去都應該俾人溶鬼咗
國家根本唔想你知咁撚多嘢
rip

如果無文革同64
而家中國應該係由呢班人揸緊旗
佢先係真正既中國人
就好似踩單車話去天安門集會個大學生
而家所謂班愛國撚同小粉紅只係打正愛國旗號去踐踏同抹殺其他佢地口中唔愛國既人

Respect.如果大陸有一半人好似佢咁有獨立批判能力，共產黨一早皮已收。

我都冇話港獨
不過你啱 我係將佢口中嘅中國直接等同中共咗嘅
呢點我認衰 下不為例

唔係想懶清高
但係我真係覺得佢係正常人
我都欣賞佢 只係覺得吹奏就太過譽
因為佢都未硬到明反黨
佢有危險 內地啲維權律師咪仲危險

認真地尊敬

所以其實佢係愛國, 未必愛黨
但好多都係愛黨定愛國都未分得清....

中國係行連坐制好似北韓咁
佢哋連留學生係海外都要定時去同領事館報到
之前有中國留學生去支持香港人嘅示威，無耐佢父母屋企就比警察查水標問佢父母知唔知佢個仔係海外做咗咩
呢個律師睇怕老婆、父母都已經被軟禁緊，佢可以好似脫北者咁扔低家人唔返去咩？

但係點解最後未講完就cut 左嘅?

真中國人 好感動
醒過好多廢老藍絲

真心呀 呢啲先係人 試問大陸有幾多個會咁

希望佢冇事啦

好佩服
係真正愛國嘅中國人
...
如果真係有機會
好想好好帶佢認識香港

係中國，你唔搞反政府，其實係幾自由
而且咩自由民主公義普世價值，讀書照樣係有得讀，只係無得你做

無真正企過出來所謂"維權"既人，會覺得政府應該係講道理，只要有道理就唔怕。真心膠就係咁煉成

向你致敬！

真。中國人
其他都只係蝗蟲

咁佢係中國人，又唔係香港人，維持一個中國對中國人嚟講係好正常
點會唔知中國政治，就係知先嚟香港，知先要搵真相
但最後因為壓力要提早返去

唔洗吹奏，人哋用條命搵真相要同香港人真正溝通，我哋都要be humble

祝佢平安

都係果句 佢係一個值得尊重 人格高尚嘅敵人

好擔心佢有事
我仲以為佢上台講廢野，點知

Push 保重

愛國嘅人先會諗辦法理解問題根源並加以改進
比起以愛國撐起保護傘盲目謾罵嘅人好好多
即使佢今日唔係撐示威者
就憑呢種無畏懼嘅探究精神已經值得我地尊敬
希望佢唔好有任何事啦

十億先出產到一個

唔好返去啊

只要你落到黎勤練廣東話 愛香港多於愛中國 我掙扎大師願意認你陳秋實為香港人

唔會信嫁
因為黨教佢哋果套已經同宗教一樣係信仰

之前p2p爆果時有受害者想維權，然後下場大家都估到啦
然後佢發現原來自己熟悉、認為嘅社會價值觀都係個謊言
最後佢選擇自殺

有D受害者覺醒後發現單憑自己一個無法挑戰國家機械，最後係選擇報復社會隨機巴士殺人，殺兩個警察再自殺都有

真係好respect佢 特登大陸過嚟香港了解發生咩事，而唔係盲目相信官方報道。
仲記得上個月有線有個報道，返大陸問人知唔知香港發生咩事，啲大陸西淨係識屌鳩我地，但記者問返佢知唔知我哋嘅訴求，嗰啲垃圾乜撚都唔知

真正咁清醒既中國人買少見少

只有國際關注度可以保佢，有冇香港人願意幫佢推

Respect 希望冇事

好撚慘，明明有腦，生活係中共底下既中國被逼要扮豬

你可以睇下呢集

係咁封閉嘅國家都可以有咁清晰嘅思路同求真精神，說話一針見血，佩服

可惜佢係醬缸生活得太耐，內心始終敵唔過嗰啲無謂嘅五倫思想，明知有麻煩都要返去交代。。實無運行，大陸就係專門毁滅自己嘅精英

到底當時有幾多個大陸人聽得明佢講咩？
一味叫好

如果你真心respect佢 就唔應該推上國際 咁樣佢家人朋友更慘 但係如果係用黎做文宣子彈嘅 why not?

希望律師會無事，祝平安

好清晰地展示咩係真正嘅愛國
真正嘅愛國唔係而家呢班撐警撐政府人士個種盲撐
而係真真正正咁希望見到自己嘅家越變越好
中國真係想成為大國 唔該首先擺脫左封建 吃人的制度先

死士

Yup
上面有位巴打點出咗我將"中國"劃等咗做"中共"
呢點我衰

我覺得佢係事前冇諗到
自己啲小人物都會俾人捉到要釘牌
有份初心想落嚟 認真想探討個"法律問題"
不過事實超乎佢預料 應該開咗唔少眼界

尊重Yes 不過唔好吹奏啫

呢啲野唔好太放係心上面 中共政權壓逼人民無日無之 專心致志推翻港共繼而中共好過 話晒佢都唔算係自己人 甚至只係一個人格高尚 值得尊重嘅敵人

好擔心佢
可唔可以delet唒佢所有野
世界會少左個人才

比起住左係到十幾年既人睇得更透徹

God bless you

好難,就算識翻牆或者身處外國可以自由上網,可以接收全面既資訊,佢地好多一係當睇唔到,一係唔願相信.

佢係值得尊敬既中國人

好想佢係一個香港人佢個份勇氣 求知 承擔又有幾多人可以做到

喺中國做清醒嘅人好慘
希望佢無事
好人一生平安

有冇下半片?

樓主條link唔拖唔水
#334有條完整link

真正有文化嘅中國人好人要一世平安

安一路平安

一路平安

唉,希望你做專才落黎香港

中國自甘墮落 做唔到一哥只能怪自已

真愛國者

睇到喊

如果中國有一半人有佢嘅諗法就好 再少啲 有一成人都好 條理清晰 講野有邏輯 中國就唔洗咁L腐敗 可惜連一成都無

RIP 呢個律師都唔知仲有無機會出番嚟。 唯有下一世投胎投好啲 來生不做中國人898

真專才

709大搜捕果班律師咩下場，你可以Google下
王全璋比支共打傻仔針打到同廢人無分別，對一個律師嚟講咁仲慘過死
係支國清醒嘅人慘過扮瞓嘅人
香港做廿年文宣都做唔到民主中國，依家連香港都不保

有冇多d佢既片

可唔可以推到佢上raddit, Twitter
冇國際關注好驚佢會被消失

唉 返左去之後分分鍾俾人打弱智針
中國真正有人性 有獨立思考 實事求是既人就係咁樣一個個被打壓
搞到變成而家咁 好大程度唔係中國人既錯 係共產黨既錯
希望佢可以大步攬過 天滅中共

祝依位真中國人吉人天相，中國既民主靠你地啦

香港一樣有國安洗頭艇
留定返都唔會好下場

當然返去做順民仲有可能只係受監視
但律師資格一定冇緊
佢同身邊人既信用評分落硬D級

係囉 點解唔申請咗做專才 全家落咗黎 先去慢慢了解香港

不論國籍，要記住每一個傳遞真相嘅人
Respect

睇到喊左出黎 佢就好似六四一班丹心一片爲國家好願意企出嚟嘅良心一樣 希望佢一生平安

因為有父母家人同無辜嘅同事老闆

睇佢最尾個幾句 其實佢知佢返去一定死硬 佢只係唔想累到家人朋友先返去

睇到我好感動...

樓上有巴打話唔好吹奏，其實你地明唔明中共既洗腦係幾咁犀利？

親身例子，我係中資公司到做，好多國內同事，有好多住左一段長時間，但佢地既睇法就同國內同胞一樣...

佢地冇資訊咩？佢地住香港，資訊同我地一樣，都係選擇性咁睇，就係因為咁樣，先更加突顯陳秋實既難能可貴，人地住大陸，對香港既了解比我地香港好多港豬都深切！佢值得吹奏既地方唔係佢立場，而係佢既「清醒」同「了解透徹」既能力，明唔明？

陳秋實，我希望大家記住佢！

希望下次上街嘅時候會見到佢

如果由呢班人去建設民主中國
應該真係可以改變呢個世界
中國永遠不缺知識分子
只缺良知

大陸律師陳秋實香港紀實，由8月17日到香港8月20日離開香港的影片（原片在微博已被删除），請按次序收看及廣傳
1)

2)

3)

4)

5)

6)

7)

8)

9)

有線中國組報道

關於陳秋實律師：大陸律師及網紅，2014年參加大陸節目《我是演說家》取得亞軍，比賽內容為〈法治中國〉、〈大國崛起〉〈語言的力量〉。官方〈微博陳秋實和他的朋友們〉
曾自言「做律師和投資是我的生計，但我的夢想是成為沖在第一線的新聞記者」

818係維園聽到有人用北京腔講野開頭仲係到笑佢
聽落想知佢真係玩命咁黎香港實地視察
呢啲先係真正既中國人 希望佢平安

思路清晰 講野有文有路
如果佢係香港人 佢選立法會都應該無問題

睇下王全璋
睇下709大搜捕果班維權律師

請受小弟一拜

應該會打傻仔針

佢真係太天真
依個時勢清醒嘅中國人一定係保住條命最重要

唔知專登去赴死係咩感覺

utube有佢之前既演講，真係理性愛國，好清楚講出中國既問題，值得respect

呢種人係支那都唔知有冇1%人口

push

佢講法治果part都已經知道佢係一個咩人

呢種人先配得上中國人呢三個字

睇到佢最後個笑容

笑得好勉強

佢應該都知自己翻到去會兇多吉少

Respect

佢微博之前既片
短短30秒又可以一針見血

愛國是門好生意

事實，但回不去了。。。

呢d先係真正愛國既人
當一d事情發生 總有人會無懼咁走係前面

好人一世平安！

好人一生平安
佢都算叫做公眾人物，上過節目嗰啲
呢鋪來香港真係搵命搏

612.721.811.85.824.825

一日150個呢啲人我唔介意

Respect
清醒而有良心嘅人係中國 只會落得悲慘下場
希望佢一切安好

睇佢d片 不斷暗串係大陸資訊封閉
全部人都信晒官方發怖出黎既新聞
又串帝吧出精係中共控制所以先無人拉佢地
又暗踩係澳洲班大陸仔水平低 人地叫香港加油佢地就叫操你媽逼
條友真係好玩命...

換返150個藍屍上去

中國係黨國
律師、飛機師、各行各業都有黨員
全國律師1/3都係黨員，係制度嘅一部分利益者。
無論係國企、私企、外企，只要有3個員工係黨員，都要設立黨委。
中國有九千萬黨員，佢哋就係概得利益者，每年有無數嘅人都希望成為黨嘅一部分，享有特權。所以舉國上下都會想繼續維繫呢種制度。
黨就係佢哋生活嘅一部分

開香檳

Respect
希望佢平安......

天滅中共

有無辨法可以知道佢依家點
衰D講句仲在唔在生

我諗你講緊我 因為得我一個叫大家唔好吹奏

我認衰仔 因為我口快 講到好似我覺得陳秋實律師一無是處咁
我認同陳律師係內地環境下有咁嘅想法同理解 仲親身落埋嚟香港 係好難得嘅一件事

我只係覺得吹奏就太過份 因為我係比較緊佢嘅分析同其他香港or外國人嘅分析
考慮埋到背景嘅個人能力嘅話 我同意你講嘅所有嘢

My bad once again

就算佢唔洗死佢都比人折磨到變傻佬

秋實律師 你講好有道理 我希望你返到中國 唔會俾人秋後算帳睇完你段片真係眼濕濕

香港好多律師都做唔到好似佢咁呀！

點解佢仲可以咁樂觀

唔好再講喇
支那地獄鬼國嚟 真係希望天滅中共

我自己的命 我自己扛cls

留意一下，佢講既係法治
係中國係個sensitive term

但係字幕出既係法制

自己的命 我自己扛
真男人 幾有勇氣先可以咁做
愛國 就係要指出你政府問題所在
偏偏就係要殺晒呢d 人

唉 希望佢冇事 雖然機會好微

其實我係就咁睇留言冇認住邊個打邊個，對事不對人，不過我堅欣賞巴打你明事理既態度，唔會因為人地駁自己就完全無視人地講既野係唔係真係有point，我覺得我地依d 先係真正既「討論」

如果班五毛有我地依家十分一既理性，陳秋真就唔會哭笑住咁既樣回國啦

中國又少一個好人

好人一生平安
唔好有事阿

中國係黨國制國家
國家所有發展都係為黨而設
就連解放軍都係黨衛軍
所有人努力就係為咗可以成為九千萬黨員之一
所以所有人都會努力維繫呢個制度

一個生於極權主義底下嘅人 為咗追求最基本嘅民主自由 竟然將自己嘅前途甚至人生安全做為賭注 呢種精神好值得我地去反思

講得好中，黎香港三日已經清醒過好多香港人，佩服！

仆街
執佢去台灣啦好嗎

執佢都唔會去
佢有屋企人
佢都話自己個根係中國人

好難得搵到一個正常嘅中國人

今日係fb見到個留言非常之岩
係大陸黎講...和理非/中立都係非常之勇武

黨內改革派八九時都權鬥鬥敗晒
記唔記得中共打江山班元老本身係咩職業

龍的傳人！！！
好耐無對中國人有呢種尊敬

今次真係為國犧牲
dllm啊d海外嘅仆街幾時先肯醒！

推俾外國睇啦

Respect. Good luck

聽唔明

佢真心追求將法治帶翻去中國

一個肯追求真相既大陸人
應該只有1%

唔好
希望佢可以做香港人
廢老藍絲就拎大陸id啦

做到中國人未算慘，做到清醒既中國人慘到....

自己的命 自己來扛
好撚man

唔講勇氣
佢個腦同條理好清晰
連香港棕地果d議題都知道
比唔少港豬正常得多
身為一個大陸人
超哂班
順手串埋抖音果班on9果度真係

記住你了
陳秋實律師

其實佢一直都有為不公義既事發聲上google search 秋實律師就睇到

真係cls 最勁嘅係佢講自己唔會翻牆上唔到出面嘅網頁 但佢一直都冇比大陸啲言論洗腦 仲可以咁清楚諗到自己嘅諗法係點

稍為有腦都唔會相信共產黨

希望佢平安
最新條片佢話自己提早走係因為唔想累到人
佢真係好有風骨
佢明知自己返去實死
大可以去其他地方走佬
但佢仍然選擇返去

佢微博畀啲支那人屌得好勁

佢用4分鐘一條片既一半, 基本上綜合晒香港絕大部份問題

真係愛國
想國家進步
發生幾大件事都會返自己國家
唔似得絕大多數中國人
口講愛國 人就喺外國食人哋啲資源
自己國家點腐敗都唔理

支持統一 但唔係呢個執政黨國

每日落黎香港既人就全部都係d呃社會資源既人
依d有質素既人就一個都無

其實佢歸納五大訴求都係法律問題依一點
我真係第一次聽到依個觀點

正常係咁應該會想翻牆出去知出面真實嘅世界係點 但佢又冇 只係靠自己親自去當地了解

我818睇住佢係維園中間台演講嫁...

佢把口一吓連珠炮發將香港咁多年既時事評論講晒出黎

有條片串鳩大陸班人係咁踩低香港
然後講大陸好多有錢佬移民黎香港，又講香港對中國既經濟有幾大作用

醒覺嘅人反而要受罪

愛國烈士

唔好出事...

依個先係中國人，好怕又少一個有質素嘅人

除左佢，仲有徐曉冬

好心up

講得岩
做有理想既中國人慘過食三舊屎

佢最後光是統一不夠，跟著想講乜？

上左youtube一陣
都係睇到佢多數為大陸嘅不公義發聲
雖然佢同我地香港人立場未必完全一樣 （民主中國wtf 咩）
但頭腦清晰 講嘢有point
有理想想 想建造一個更好嘅中國
有行動 親身調查真相
有勇氣 講出嚟 甚至對恃
以上明顯顯示出佢有顆蝗同藍絲冇嘅嘢 - 良心
係好難得可貴嘅中國人

望下抖音ig澳門溫哥華班on9
覺得好大對比
究竟佢地受嘅教育有咩唔一樣
可以差咁撚遠

佢真係走得太前...

希望佢返到支那會平安

如果真係有事而佢仲走得到 香港歡迎佢

醒覺啦大陸同胞

佢呢d人先叫愛國呀
叫班藍絲學嘢啦
咩都錢錢錢
眼裡只有錢嘅人講愛國兩個字未必太廉價

佢果幾句總括係想講：靠槍同子彈統一係唔夠 要真正統一係要靠法治

Respect呀秋實哥

好心就咪返中國人

勇氣

thx!

Fuck 唔好翻去啊，會死架！

RIP 自己去送中

快back up

想睇佢維園上台講既嘢

中國又會少左個愛國人士

有佢咁嘅腦相信唔會同班on9一般計較
擔心佢人身安全好過喇

屌佢果班支那豬應該係真豬嚟
因為佢地連佢講咩都冇睇得清楚

真係擔心佢
有冇議員可以幫手保下佢

叫有線新聞中國組，繼續關注佢喇，睇下佢仲係咪安全!!

如果中國可以有一半人咁高質，仲邊會有乜獨物獨，個個都爭住認係中國人啦

唔推唔係人

最後條片feel到佢強顏歡笑

有無人知佢返左去點

其實我地唔係盲反大陸
如果大陸係一個真正比大家見到開明嘅地方
唔好打壓 唔好做假 唔好貪污
有邊個唔撐

如果帶領中國既係好似佢呢啲人 我又唔介意一中
點解一開始要講港獨 就係想脫離共產黨既獨裁咋嘛

如果每日150入面有一半好似佢咁

煽動顛覆國家政權罪

點解最後cut左?有冇人有完整版，佢似係未講哂

有良心嘅中國律師，唔係被迫逃亡海外，就係被消失

不過現實就係中共繼續惡落去 所以我立場先會係想獨

咁睇嚟佢死唔去喎

咪撚話一半啦 有一個你都偷笑

心痛

相由心生，佢如果唔係講普通話。
話佢似香港人你都信。

同啲賤格大陸狗啲樣完全唔同

🤕respect

好運啦

好心痛😭喺中國做一個有良知既人係原罪

人生第一次見到真。中立

平時見到嗰啲偽中立根本就係淺藍至藍
但又想企喺高地去批判人 又想同啲無腦深藍割蓆
就話自己中立兩邊都唔撐

好似佢咁就唔會嚟香港食殘廢餐啦

個律師幾有骨氣呀

剪左後面果段?

叔控表示:好撚靚仔
希望佢平安

第一個咁有質素既中國人
希望佢平安

中國係黨國制
你好難分開黨同國去睇
“國家”=人民共同體(為促進共同的利益而成立)。
而人民共同體要維持“國家”日常運作=參與政治行為就要入黨成為“黨員(中共)”。

黨領導人有權將海參崴一帶話比俄羅斯就比俄羅斯，唔洗問過人民
黨話比就比，就係因為個“國家”係屬於黨嘅，而唔係屬於非黨員嘅人民
咁黨係咩嚟？
構成黨嘅係黨員，黨員咪係當初果班為促進共同的利益，而去參與政治繼而成為黨員嘅人民囉，入咗黨自然“共同利益”就變成黨嘅利益啦
非黨員(普通人民)無法參與政治，咁點會同佢係“共同利益”呀？
所以話中共其實係制度而唔係組織

係呢種制度下，非黨員努力就係為咗令自己成為九千萬黨員之一。佢哋都係希望自己可以參與呢個制度(可以促進“共同利益”)

好複雜唔知會唔會講到1999
總之中國係唔可以分開黨同國兩睇啦

PS.
同理，解放軍係“黨衛軍”而唔係“國防軍”。要成為軍人就要入黨，咁黨員聽黨指揮維護黨政權力係咪好正常 佢哋係(共同利益)共同體麻

謝謝您

四分鐘內容好滿

我睇完即刻諗到呢個問題 兩億難啲
1000萬已經好夠
如果兩億都係呢啲人
中國真係可以進步得好快

。。

架巴士都迫撚到去司機位喇， 有善知嘅人都唔會上車啦

嗚嗚，好擔心佢，搵命搏。有良知喺大陸嚟講係好悲哀嘅事

邊炒番曬出嚟,我諗佢都大鑊

命應該保得住, 之後最有可能要佢拍段片去否定之前既講話.

每日150單程證係靠親戚關係, 一定唔係呢D質素
叻人好似行讀書, 工作果一條路
咪有個叫黎明(唔係走音果個), 幾靚女既黃絲上海社會學學者響中大教緊書
依家成日響D100講野, 講純正廣東話, 靠讀書移民
分別在《明報》、《立場新聞》、《時代論壇》均有專欄。

如果個個支那人有咁清醒就好啦！
點解咁張揚啊！唉呀，陰公！

佢微博俾人禁咗言啦

今次佢仆街了
又無咗個有良知既人

呢d咁既人
唔值得留係中國

所以告別我睇到喊咗
而家好擔心佢既安全

其實佢拍哩段擺明係自保
咁多香港甚至大陸人睇過
加上佢唔係普通人
有70萬追蹤 上過電視節目
如果消失咗就會成為中共滅聲滅口嘅證據

Thx 睇完眼濕濕
希望唔好比人搞

嗯
實際上好難分開黨同國
所以我當初直接將黨=國咗

不過 單純討論嗰陣分開
政府=社會掌權個組織=黨
同
國家 = 中國
係可以嘅

所以係關乎大家其實討論緊啲咩

呢個長d，最後佢講到自己條命自己揹
好明顯知道自己命數已盡

動議！將佢列入烈士其中一名！

自己送中探究事實都要死

真正愛國既裡國人

佢黎香港我相信大擺人歡迎佢

中國係黨國制
中共你要睇成係制度而唔係組織咁簡單
“國家”=人民共同體(為促進共同的利益而成立)。
而人民共同體要維持“國家”日常運作=參與政治行為就要入黨成為“黨員(中共)”。

構成黨嘅係黨員，黨員咪係當初果班為促進共同的利益，而去參與政治行為繼而成為黨員嘅人民囉，只係入咗黨就自然要照顧埋黨嘅“共同利益”
咁係非黨員(人民)vs黨員利益嘅時候，好自然會揀黨利益(關乎自身利益)

非黨員(普通人民)無法參與政治，唔係黨嘅“共同利益者”

係呢種制度下所謂嘅“國家”，其構成只係果九千萬黨員及其家屬、群帶關係者。其他非政治參與者都只係寄人籬下

希望你平安再來香港

勇武同胞

返去就佢死唔返就朋友同含家一齊死

話黑衫迫佢拍先比佢走

每個人對中國的定義都可以唔同，可以為政權，或地域，或民族之分，所以愛國並非一定與黨相連。

我相信有識之士想在如斯制度下尋求改變，而佢地所想建構嘅「中國」自然係打破制度上嘅束縛。但理想歸理想，做唔做到係另一回事。。，

用了三年考律師執照，花了三天就放棄未來三十年自由，致敬to同志

佢最後笑個下....
佢好似預知到d野咁

真中國人！

佢真心勁

口才思路條理分明

最煞食係有顆正義嘅心
仲係熱血勇武甘願企最前線！

屌 我想喊

好快比自殺

勇敢！希望佢吉人天相

唉，鬼国嘅忠義之士不得好死，
希望佢冇事，心痛

係
如果佢唔翻去
好似我地見HK衰又移民冷理咁有咩分別

陈秋实律师：那些被割让的60多万平方公里的土地、难道就这么算了吗？

🖲@dazhongjingtou

希望他回去沒事就好，多多保重！

Yes

冚家剷 比深藍狗睇下條片 睇下又點兜

有呢份氣度先算係真。中國人
希望佢一切平安

佢片中強調自己未查清楚香港狀況，應該係幫自己搵條後路。 希望佢無事。

呢個真！

幫手
Retweet

未講完已經

中華民族驕傲呀好人一生平安 唔好有事呀

由佢口中講嘅一個中國好聽過班五毛好多
不過共產黨一日未有真正民主法律我地都唔會想做

污染左，一係洗，一係唔要

唉屌，北韓咁

中共係醒既就唔好搞鳩佢啦

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

64果陣都好多呢類人 但中共唔容許⋯⋯

我屌你老母 終於見到個正常人

好中point

香港要引入既150人係要有呢種風骨，呢種智慧，呢種真正愛國情操。。。

google 佢個名搵到

中國只容許你做蠢人

講法律問題果段清晰到
全部都係問題根源

第一次認真feel到好人一生平安既祝福係幾咁沉重

respect !

真正中國知識份子，致敬！

唔好返去啦好怕佢有事

有思考能力既中國人已經越來越少，今日又少一個

呢啲正常人就拉晒
留低班弱智

尊敬
希望你沒事

痴線

呢啲就真係同胞

求真 係不能 求其。

平安

觀察問題仲清楚過好多中國人

好人一生平安

统一嘅中國唔係問題
但唔可以係中共專政囉

不過都respect 佢咁勇敢

點解要咁冒險

佢係一個真正愛國既人

中國根本容唔下呢啲人

死剩嘅 都係為咗利益埋沒良知嘅人

希望佢無事 好人一生平安

可惜

澳門都拉咗2個大陸人聲援香港 好擔心呢班大陸義士

佢返返大陸真係凍過水

中共咁多年黎專殺知識份子
批鬥，大嗚大放，抹殺人民獨立思考性

有d感動

中國仍然有清醒嘅人

唔㓕口都經已好好！

保重，真中國人

第一次唔抗拒佢個句我係中國人

天佑律師

8.21

點解唔走，重返去

乜L野遺言，片就片，唔好亂講
好人一生平安

輕則無律師做，坐 2 ， 3 年。重則被自殺

Respect 秋實

玩命 但真係好中立

其實佢冇話幫邊個，係想親身得到真相，不過大陸最討厭有思考懷疑嘅人，個律師絕對係玩命

真‧禍必及妻兒

佢用去過香港嘅身份放假新聞極危險 可能會做逼做另類kol

一個中國 一個台灣 我係唔會認2個國家係一個 dnlm

同志加油

祝願佢一生平安

我睇我是演說家嘅時候已經好中意佢

呢啲真係遺言 睇野仲清楚過啲藍絲

梗係，假假地都係律師
點都有d邏輯掛

Respect，再拉再殺就愈嚟愈少有良心嘅人

趙紫陽都可以收皮啦。。。

有佢呢d人個世界先會進步
好人一世平安

勇武

真。愛國

中国又少咗個義人。衷心祝福你會冇事

也許我們政治立場不同，但我佩服你的勇敢

中國式武勇

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

徐冬瓜話大家都是中國人都係

快走

點解會咁夠薑
自己生活大陸咁耐 唔係唔知後果咩

屬於香港既#metoo行動上線啦

我們都是陳秋實

屬你老母，段野講得好撚好

唔好死

其實中國人可以好正常，只係個政權仆街搞到中國人變曬支那人。

因為佢真係愛嗰度 即使中國再差 佢都會翻去

等同真勇武, respect!

唯一一個值得尊敬嘅中國人

佢講 o 的中撚曬問題徵結，不過講真相向鬼国代價太高。

這位同志

rip.....

有良知就做不到中國人

願你平安

呢啲先叫愛國啊律師好人一生平安

respect
但佢最尾話堅持一個中國。。
想睇埋下part

條理分明 有思想
佢想知道既正正就係我地呢班狗官唔理既野

He doesn’t finish.

呢d先係愛國呀。。

咪伏人啦叫人嚟香港下一秒就送中

Please stay safe

如果一個高度文明強大自由 ge 中國，唔洗做咩，所有華人地區國家政權都會自動加入

搞錢咪幾好

見到自己老母土生土長但都不及呢d洞悉一切既內地人
真係好失望

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

律師

唔好死呀

好難得的一個清泉，可惜應該都無埋了

希望你一路平安

我信有識之士班改革派八九已經鬥晒落台
我覺得未來無錢時，中國會陷入軍閥割據、分裂局面

佢知道得太多

難得仲有腦嘅中國人
好人一生平安

平時，大災難就話死得好。是但拍條片，打個飛機就好人一生平安連登仔

琴晚睇左
3年先考到律師牌 3天可能就被釘牌
究竟稱自己為中國人幾時肯醒 幾時肯面對現實

屌..
仲有良知過班藍絲
仲勇武過我

中共向他招手

佢一家大細係上面
好難唔返去
佢願意用3年時間換嚟係香港3日已經好好

中國係佢屋企，愛自己地方好正常。就好似香港咁，香港好多人有外國國籍，但都仲住香港仲關心香港，呢個係屋企，有問題就要解決佢，唔係逃避走左去。佢噃中國係好合理合情。

係
三日吸收左咁多三分幾鐘講哂出黎好勁
好擔心佢

Cry

個個好似佢咁中共收左皮喇
有生之年都唔知見唔見到班支那豬醒

求真相都唔撚得, 真係地獄鬼國, good luck

好熱血法律撚

🙏🏼😔其實我寧願佢唔出聲

讀書人有既風骨 有勇有謀 呢啲先係我承認既中國人

屌 英雄

對事定對人？

如果全中國都好似佢咁，無人會討厭中國

呢啲係真同胞

可唔可以高質D
下下玻璃心
有乜資格笑鳩人？

如果個個大陸人都係咁，而唔係生番
我相信中國亦都會有進步，有民主，有言論自由

佢個微博俾人刪左

中共係主要敵人
其他人都可以合作

lm

英雄

你愛中國 中國愛唔愛你先
可惜 清醒既人太少

好似話係《我是演說家》節目亞軍

好想屌柒民陣個現場翻譯
有d字眼真係扭曲左陳十秋嘅本意

真男人

係鬼國做個是非分明既人係冇好下場 點解仲要返去

RIP 勇士

個樣都正氣啲，完全冇蝗味

等睇中國英雄化佢話中國個個律師都係呢種質素
國共機器龍門任佢搬

呢D人係中國永遠都唔會做到黨核心

唔好死
好人應該有好報

一直都在玩命

被消失

有冇人知佢下落？

佢同勇武派一樣豁左出去

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

梁天琦

思路勁清晰，依啲先係真正客觀持平
從來都唔係針對大陸人，係睇唔過受政權洗腦又真係冇腦嗰班大陸人

CLS

仲勇武過天琦 係大陸都唔知會點

希望佢能夠平安無事

良心中國律師!

Massive respect

齊來簽名把中共列為恐怖組織 ，簽爆可以煲上國際！

希望佢唔好有事

with my utmost respect

會唔會一返到去就消失
咁撚直言

唉, 顛覆國家政權真係走唔甩

六四嘅英靈轉世

點解要咁對自己。。。既然落左黎就永遠都喺度啦，你唔同一般既大陸人，你係一個清醒正氣既人

勇士 一路好走

希望他安好

佢係中國人呀Hi

一定會係世界頂尖

手土

要保護佢, 跟進住佢既情況
佢真係會有性命危險

過來訪問犯左咩法？香港遲早有一日會變成咁，唉。。。

口才好好 講野精而簡

佢講嘢好中立
只係想用雙眼去尋找真相
佢追求嘅係法治精神
好感動 希望佢無事

中共真相永遠得一個

我話事！

如果中共入面全部都係呢D人管理就唔係日日吹奏GDP啦
就算佢今次無黎無拍呢段片, 佢應該會做維權律師, 結果都係差唔多
希望共產黨快D比八國聯軍搞掂

唔好咁犧牲

商家一定知、企唔企出冇人想

敬禮

嗰陣聽到真係呆咗一呆

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

一個有風骨既中國人 希望佢冇事

睇到我眼濕濕

再望下個班5毛
真係感覺自己去左另一個世界咁

無啦無啦
又無左一個有良心既人

希望佢無事...睇到眼濕濕
仲清醒過好多香港人

核彈級勇武

大家覺唔覺佢係偏黃

希望有日可以請佢去煲底同大家say個hi

好人一生平安呀 ...

推！

真中國、需要佢